FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (28) STRONG HOLD OR 出貨?

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

又誤中

futbin寫480k 係未算平
高左一分都只係貴少少

唔係話今晚有icon swap？又唔見有

秋田巴都就黎變神獸
咁都可以連續誤中兩次
快啲抽個包試下運先

標題正正係我而家面對嘅問題

好似唔係升好多 我想出貨算

上面咪講咗死ser

9場6

仲諗緊

想問d c華仲會唔會有得升過30k

National pride 會唔會太難做

如果成晚都中鉛你地會點攪
已經又熄機又重開modem
但都係連波都控甩
11xx跌到9xx都贏唔到一場

隻POTM美羊幾正啵

普金美羊跌唔跌到落33 好想入手

Ozil跌到我入手個價

大家係未估錯左lemina

蟹到

450升到1600都估錯？

都唔洗用佢黎做 唔係咩？

股市炒預期

如果flash back返ozil就好

ic 而家係未會跌到仆街

Pique就快升到3萬

留返遲啲先出

EA個ser有問題，無得攪

係咪反而入得過

手持15隻86或以上掛max price

隻83 illarramendi 應該依家放晒佢？

搵唔到場

輸左好多球
比對面兩邊斜位走入大力射波
個龍50%撲去禁區
比對面執雞

點搞

if kai仔 reus brandt
大家覺得打4231個3個cam應該點擺位？
用緊reus kai brandt 不過好似曬左reus咁

我覺得係
要strong hold了

美羊個sbc整得好hea

Cut in 射咪 左翼擺右腳 右翼擺左腳
唔cut in 就調轉
Reus 擺中間

350k 入左一隻 auba 希望佢會升返

400幾K 又好似幾抵
但一下IF 就廢左張POTM

講真 auba打前峰 佢拎if 有幾難？ laca 又傷左

個價有d低

岩岩有成幾個鐘放，咩都放晒

好好彩 7500 比人接晒

升到370K先開始賺 不了

會唔會到仲跌多d呢

有350唔會揀呢隻投資啦

堆dier同winks唔知要hold到幾時了

唔會 叫跌係D panic 完左就升返

更多巴
Muller 12.5k
J Martinez 3.6k
Dier 650
Defoe 10k

以上入手價
係咪可以hold 住等升

出左喇？

800入 你咪掛800 850放返出去

點解要死hold

入左張jorginho 23k 試試水溫 d 人似panic sell

650入 但我見個市650 start都冇人要, 應該照掛?
另外問埋 之前跟巴打入左葡萄牙danilo, 係咪揸多陣?

頭先3300 掃咗堆 馬天尼斯
你都可以試下
梅拿都可以試下一萬樓下

我個啲早幾日入

david silva 如果唔等錢洗係咪可以hold? 而家個個都放跌得好勁
雖然而家放我點都賺

下 點做到架

頭先一出sbc8000走晒點蟹

仆街 85 RATED 蟹撚哂

已經12G3W
淨勝場負到仆街
點解仲可以遇到D 10年創club既老手
拎住隊仲有銀卡係入面既隊都撚左我4球
可唔可比返D差唔多既對手黎 我想踢波呀

Dier Defoe呢D放啦

更多巴，請問kroos留定放好？

升得多咪放

萬聖節sbc係咪年年要既隊都唔同? 無手影捉? 我見19,18都唔同

我想問今集點睇打左幾多場

Pique 3萬1

10000 入10000放

三角

我堆Winks set 1200 buy now
一個鐘都走到2-3隻

Thx

無成本 博個機會

第3週個任要頭槌入波姐係唔洗做啦

有個要volley + header 同一場

同肥花巴射12碼射到

vardy sissoko mahrez

走慢左 之後係咁跌

更多巴, 柯唔柯個夜尿好

當一場波被人入二次角球
開角球會越位
你基本上唔同輸冇分別

更多巴打唔打丁好

開角球越位？

一齊慢慢放

我都呆撚咗

打4格 真係delay 到

icon swap唔係今日出咩?

走哂D貨咁濟 希望唔好一陣先黎升

角球抵俾佢入啦
開game咁耐都淨係入過2球

係 純粹睇會徽碰運氣

打wl一定打5格

同巴打射到第3輪先分到勝負

一場中三次柱 食屎大ea

Ozil 2000樓下都幾多

賓斯馬尋日17k入左10幾隻
而家22k都賺到啲

We're working on resolving a technical issue with ICON Swaps. They will be released as soon as the issue is resolved.

做野甩漏黎講 ea真係從未被超越

今鋪碌柒了 買左一堆低rating人

輸到攰 連輸6場

好彩7點嗰時8000放哂

入定幾隻無壞

bid咋? 無去到咁差呀 我仲有少少未走

點睇wl remaining match?

WL 有冇咁撚難打，頭5場先贏得1場

執左50隻 各位早抖

8k 入Koke
依家11k都走到

點bid到

wtf

各位巴打 阿古獸定電話佬好d?

Ozil恐慌性拋售
係時候再入番

打左6場wl
2場功課齊章英超
1場90best 95 pele 加多隻施多夫
1場c朗加 油雞 仲要屌你老母 恆大章 大陸拼音
第二個星期咋 大佬

好彩贏晒

阿古

好恐怖，隻隻都3千以上
但可以咁平入

真

Thanks

即賣都汁5皮...

我最平嗰隻都淨係bid到2100
然後更多巴........850

忍唔住 買左黎玩

阿狗玩阿記明星隊啦

人棄我取

我早左買 應該再等下 撈唔到底 當交學費

呢個價應該唔會跌啦掛

更多巴 ozil 宜家入貨有無機會升翻

你2000入到 實升

升返平時個價 平時4千令蚊？

個個都搶到野我一買就去返正常價

錯過左啦 頭先1500有好多隻bid

點睇weekend league淨返幾多場？

35萬 我都觀望緊 跌得唔算多

跌穿33萬 即入了

黎緊大把SBC啦 德甲potm FB Halloween sbc

肥料實升 最煩係頂住D位

所以要取捨

亨利 韋拉 are waiting you

WL 15場先得7w 都唔知點打13w一隻美羊son KDB都貴過我成隊

阿狗D名叔 好多隻都廢廢地

唔知奧馬華斯今年好唔好用

2000幾3000入都夠啦
跌穿曬歷史低位

3星sm硬喺差咁d

有人4000掃緊 咩心態

仲有比提

比堤上年都用緊 好正 但奧馬華斯5腳

今年5腳咁屈

依個時候就入翻啲無人要既83

而家上番3000尾
頭先有段時間好低下

可能potm sbc出左啲奧燒會升上5000-6000

bruno 都升到8500 賣唔賣好

Gogogo

38萬買 宜家32萬 有少少心痛

CLS 明知今集咁難頭鎚 下下都出頭鎚任

34萬開始俾人掃返上去 應該會上返37-38萬

賣100w coins 再玩落去真係控制唔到自己

5點出potm
8粒鐘比你放重想點
一皮一隻先滿意？

更多巴覺得D高RATE肥係咪會KEEP住升
我有85 DRUNO 諗緊放唔放

德甲冇乜好講
9成古仔
都係入巴西/巴塞/利記85up人

搵朋友打友誼賽，L1正方 (朋友撳定越位陷阱)，就可以好輕鬆入波

Ozil 開始上 4000

大家覺paulinho入唔入得過 巴西人

Sissoko 食咩chem 最好

Icon swap

D任好痴線

搶到仆街先得9張係4k內

應該要跌落D5 D6先做到

Icon swap 要點做？

想要巴哥/里奧

First owner
係英超易d

d swap objective限唔限時先？
刷撚死人wo

做嗰d濕鳩任，拎嗰d垃圾人
再換icon

今個月會出12個人
下個月會再出12個
姐係如果你想要巴哥嘅話就起馬要等到下個月先

換rio
唔洗諗

點解人炒卡我炒卡 我咁易比人soft ban

屌隻奧雲set咁高

奴撚到痴肺

換後防真係必須

好撚勁呀你

第一手球員姐係我攞隻普基都得啦

巴打你上集已經講緊要rio 巴哥唔好d咩?

嗰幾個7個一手嘅任真係痴撚線
真係要跌落d5 d6

我唔會換巴哥前面用son嗰d仲好
但後防真係完全另1回事

個個都禁諗 落到去其實都係打反同一堆人

今集sb又衝 icon又奴
好彩我係廢青啫

但呢隻係baby icon?

都勁過哂大部分中堅啦
0課窮撚一定要

做左potm利雲，唔洗怕first owner

得13個TOKEN 後面果D點換

分兩次出

下個月

算幾好喎
呢兩三年零課未玩過icon
6個就換到隻舒米高過下手癮

Total係有24個token
咁係咪可以換多過一隻

係
但要真係用得著先得

上年零課實玩到icon喎

有冇人換後防多過前鋒
想換卡路士辛尼迪

想換胡禮/謝拉特 但奴到仆街

諗住巴哥icon神力 點睇?

成隊得隻keeper係一手

第一手 意思係隻英未被其他人用過咁解姐？

玩到12月就冇玩fut mode
同埋冇咁多時間奴
WL都打唔哂
一個月打一次都夠辛苦

諗住訓 見到個icon swaps

唔洗諗啦 得幾隻換得過

Rio 禿鷹 波叔 pirlo 卡路士

希望希望 我而家都係旨在買個經驗點樣係panic sell 個時入貨 目標唔洗賺好多錢

唔係
係first owner

一手即係你自己抽返黎or sbc

窮㩒要全力奴隻rio返嚟

自己抽/自己整
建議整隻pukki
性價比平

一手即係處女黨

快撚D整PUKKI 而家好撚平
重有2個垃圾 PACK
開撚哂燈都冇

咁搞法十二月人人都有隻icon

唔係處咁簡單
仲要係自己生呀CHING

Loan player得唔得

邊個係禿鷹

得

尋晚我DR對左隊全icon 最勁個堆
又係大陸拼音名

D 查馬比人掃哂

我dllm EA
咁撚柒煩
你解埋我個份
咁撚樣都奴真係服

俾窮人玩 猩猩唔需要

以後剩係揀untrade

只換杜奧巴

迪基亞定艾利臣好用d?

係奴隸玩 23隻換魔獸

15k換隻pukki 將來刷任都好

今年可以提早棄
係咪唔會有icon sbc姐係？？

之前話左無

即刻做左隻普基

G9g
一年奴過一年

我覺得7隻first owner好易解喎
前場4隻都可以用貴野
又可以再sub3隻唔同league出黎
是旦用d紅卡龍門中場解就得

堆任咁撚柒麻煩

Sbc要chem100 砌完得99要點搞

9張換到尼斯達好似唔錯
def同phy高到咁其實唔驚比人爆

多件84做肥料都好

打左三場都icon爆機隊 屌

唔係in pack都得咩?

rio同杜奧巴好似性價比最高
雖然唔知佢total幾多張

Loyalty/轉位置

其實佢淨係要正選
入到場換返3隻勁嘅出嚟就得

Total 24張
今個月12張
下個月12張

咁低 agi 同 speed 真係唔驚爆？我驚L2未行到埋去人地隻麥巴比已經起埋腳

想換carlos 完全fit 哂入失既352 陣入面

咁23張奴死人咩

奴都算 問題個d icon值唔值得奴

所以換rio

Rio囉
0課窮撚一定要啦

baby rio 都好似廢廢地 唔少普金中堅應該都好過佢 兩個月零課 keep 住玩都見得下人啦個陣 點容得下呢d icon

唔計魔獸 淨係覺得 prime 辛隊 Keane 雷哥 勉強可以食用

開到隻 多仔隻韋素 拿拿臨解左德甲個任 之後賣走佢

最煩係要逐隻逐隻人睇係咪first owner

起馬唔洗哂一舊錢去買varane vvd嗰d先

呢個pace食埋shadow一定夠做
係36 agi難搞

你ea員工唔會明白窮撚嘅心態架啦

煩到咁 點奴

其實換個角度諗，或者long term啲諗
無論你幾快搞掂今期啲Obj
Drogba／Rio／Gerrard所有大過12 token嘅人，你都要等多一個月先拎到
而其實任何一個呢度嘅icon都唔係end game

一個月後，到時你個陣都可能勁到呢啲icon都入唔到陣
咁不如，快手搞掂Nesta／哥狗
呢兩張我自己覺得喺呢個階段都可以一戰，最緊要係有佢哋混陣易好多
剩返嘅token想打就打埋佢，然後下一期再戰
可能8嘅哥狗+16嘅Rio（要奴晒），或者9嘅Nesta+14嘅Ballack／Pirlo都ok
最緊要係可以早啲用到icon，兼且換兩隻=超易連人
點睇

有1.2m CAM 買Kaka 定迪比亞路好

已經37了

想問下de jong好唔好用

Loyalty嘅話係計打比賽定係擁有球員嘅時間？
唔該巴打

尼斯達係黎緊一個月內黎計一定top中堅
哥狗既話求其買隻if ndidi都已經同佢差唔多勁

上面3隻perfect chem正選勁人
下面8隻first owner廢金
再sub多3隻正選

淨係打小5隻

因為想買佢隻otw

哥狗ok啦
啲passing都幾靚下不過都真係早期連link用，啲physical
最緊要係有愛
平時咁高高在上，而家球員身份變咗工兵
場場屌佢廢都幾爽

最重要係而家有張icon揸手既話
砌陣易好多

btw講漏咗Carlos
11 token其實都幾抵
況且個人認為今集身高相對冇上集咁重要

拎POTM Pukki去祭icon
好好用喎屌
利申：用緊

尼斯達咪同基亞連尼差唔多

想開隊德甲玩
POTM利雲同普金版分別大唔大？
睇完futbin....睇完人哋個陣發覺原來好多人我都有
應該唔使用好多錢

係
哥狗中場個位一連就靚晒
仲可以用埋領隊哥狗一齊上

靚仔啲

條友德甲開季到而家冇一場冇波入
如無意外9月POTM都係佢
況且8月POTM真係加得太少
所以等下啦

買reus好過

baby尼少都幾有趣
interception上到95，strength 93，呢兩樣stat都勁過prime
初期都真係可以截晒啲波

85真係有d窄

呢隻上集好勁 又快 俾佢屈左好多次 有冇人知多d

最多咪廢vvd varane少少
對窮撚嚟講好重要

只能夠講12張內換到既icon
最似樣都係卡路士同尼斯達

其實冇想像中咁奴
16 token，姐係可以skip緊啲做

12 token嗰三個前鋒有啲三主寵feel
不過都係垃圾

寧願奴wl都唔想奴任

唔係話好似出古仔咩

WL遇過隊擺3-5-2
炒撚到佢black jack

Reus好貴....
D Ozil又走唔到

都可能
但August POTM加太少，我覺得點都唔抵

我寧願奴任
因為WL根本唔夠打

硬到仆街 60shoot用落唔止
射d簡單波冇問題

咁再等下先啦

我自己都投咗Lewa
都希望佢有張抵玩嘅POTM

DR淨係用自己抽個D
同SB要廢陣打world class
都唔容易

其實唔難，入場即換返自己做開波果幾個就ok
電腦防守勁但唔識入波

作為一隻車狗真係冇理由唔換巴哥

C朗招變向sm點出？

ndombele真係好撚廢 打防中成日唔見人

今版閘要求係高pac?
想奴隻j辛 轉去打防中
但用拉膠打閘會唔會好慢

咩係禿鷹？
古華特giggs換唔換得過

有話要7個咩

會
呢集身位完全冇用
有人直頭閘打中堅

打錯邊個係波叔先岩

Ballack

除左免費之外冇乜野好

咁馬杜迪呢？

定遲d先搞隻90rio返黎 我今年都零課 用Sokratis Sanchez唔夠?

龍門換舉手好定goretzka換witsel好

唔知邊次更新完之後sqb難打咗好多

呢個龍我頂唔撚順佢下下都唔接比人執雞

打10場

訓左一晚, if dunk 同cresswell....

後防換一個做sule
goretzka換witsel，就防守勁左，但造波難左，自己取捨
夠錢就買reus

Token應該唔可以草

5萬分夠e1未

夠啦

點撚樣先入到頭槌

做乜訓醒d人跌一半

硬吹班人可以解icon swap用

辛隊長有愛，但個組合焗住第二換baby舒米高

買左隻giggs玩 發現幾好用 岩我呢d唔用skill move a既人

online果度要5大聯賽各7個first owner打rival

icon swap張杜奧巴係咪真係好勁，如果唔係嘅話想要謝拉特算

有無巴打知道有個章寫住HK 既， 係邊一隊波

西甲邊隻cam係最好
好似隻隻都鳩鳩地 基沙文買唔起

見對手大部份都係用肥茄

Middle icon勁極有限，不過中前期應該用處幾大

肥茄係fekir?

7隻first own csl
點變出黎

屌，仲諗住可以用到fifa21

想問第一手係要自己抽返黎定點 thx

抽

Yes

用d untrade la

應該換尼少
之後睇下換卡路士定哥帥喔

謝拉特好鈍 用過89

其實冇問題

一手抽個5隻點做呀
拎哥狗算 應該最易

Csl 打11隻打sb喎

Sb果3個唔洗first own，可以買人打
Dr果5個係要7個first own，即係要自己抽或者sbc

EA擺明同我作對，講完儲pack抽toty，都唔夠兩日，就話要first own
好彩之前抽落都夠用，加埋未祭落sbc

L2 + fake shot + 左/右

要曬兩個中場打 41212(2)
同埋Mbabu

呢位師兄唔知會唔會睇呢個po
如果有睇嘅話我屌你老母
我用普通意甲隊你都可以話我課金都算啦
我成場兩球單刀俾隻oblak救咗再加兩球中柱都贏到你
完全唔撚明你點解仲夠膽講呢啲野
最撚嬲係你改隊名做freehongkong跟全做埋呢啲野
我祝你場場俾人大炒 抽卡唔過80
屌你老母

ps reported

改freehk仲做埋啲小家野 影衰哂

個base icon pack係咩嚟

最撚嬲係呢樣

我用拉杰打cam

佢可能話自己

打撚完咪算

全部base icon

Rb 辛尼特咁正有得換prime? 唔好用？

依啲 ICON SWAP 應該唔可以留係下次用?

fifa19個陣有人用佢轉去打防中 比佢剷到一棟都無

完全無心機做
啲obj閪到

幾時出德甲potm呀 成堆84肥料

又係呢條撚樣

我就唔使諗 雖然真係唔勁

玩意假冇右閘想要J辛 但係要成17張swaps

5-6000蚊入到SMS
我無哂錢，大家快d去

3x agility wor

咁搞法可能要整隻pukki

sms係咩

mxxxkovic savic

我入左6隻，無哂錢 推上公海攬炒

正

正在問。但應該唔可以

睇黎今集要放棄其中一條線玩
WL,DR,SB
放棄WL算

有無抽卡好睇既youtuber 介紹下

佐真奴 IF 宜家19k都入到

Icon swap
Objective
Sb
Dr
Wl

打機定番工

唔得 之前份icon pitch notes有講過

D高rate肥唔再升嘅

想問200k budget可以點執

奴工

慘撚過返工

明明之前打完wl可以打少d dr
而家8成任都要打dr

ben爺普金去到三皮🤭

3000 樓下入得?

奴燃到唔想打
WL為紅卡為抽包
DR為攞分抽好包或攞錢
SB為ICON解任
一句講晒都唔知為乜

人生🚬

我都係...

上集打得算係幾舒服
11W就可以有2000
今集要14W！屌
點玩得曬呀，我有時仲要出去裝修同玩神獸㗎

輕鬆玩算

換LM ANDERSON?

奴到抽包拎first owner
之後係dr 解任
跟住打wl
打完打sb解任
之後清objective
跟住奴dr
拎包
解任
Wl
Sb
Dr
Objective
.
.
.

我都放左張OTW平平地用普金算

點解跌咁多

Lucas

可能易PACK到...

想問sissoko同ddg食咩chem好?

我都想輕鬆玩呀
又要全部同一個國籍去解
又要第一手
又要分唔同聯賽打
又有時間限制

有20萬想up多小小
allan換paulinho or talisca好唔好？
右邊係意甲人

Allan+Lucas

但係lucas 7chem夠做？

最難係第一手。

右邊意甲 Allan 擺右邊
砌4222 Lucas擺LAM

你換Anderson會夠10 chem

以前當有廢金時會做下黃金升級SBC，而家No啦焗住留

正啊，買咗Ben爺等Dembele 跌價砌法國

尼個真

真係比d巴打估中，出auba

估中又點
全部蟹曬

Ea真係痴撚線架啵 玩wl人地就入啲無解波 我單對單個龍 就比人救晒/中柱 話明比你聽我做鳩你

點解炒唔起
奧燒個d

佢賺唔到因為貪心姐，正常人點會賺唔到 99%賺既

琴日咪升到8000 唔放就唔好再問點解ozil升唔起

Btw，呢到有冇人炒銅卡

係，好多人都貪心炒得卡就貪心㗎喇

今個朝早仲有無野可以執

師兄係咪冇mon住個市

一早賺完入緊其他貨嗰啲就炒卡啦
Hold到 跌緊都唔放叫爛賭

好彩尋晚出sbc前 走得切d if

唔係拜仁球員又會唔會炒得起?

唔係update 左11w 都有2000?

辛尼迪似可以用到尾
真係要考慮下

第1手姐係要自己抽返黎個啲？

係
要拎吹包了

係咩
幾時的事

銀一已經攞得返2000

baby raul 有無人用過 400K 幾底玩

我比嘛我ac啲位你入貨

之前有巴打貼過
但我冇入game fc

FC 今次改

尼到唔會再有人信raul

西甲CB除左MILITAO同LENGLET，重有無介紹?

Dembele 幾時會跌

2千 2千1入咗幾隻Tolisso，希望之後升

仲要贏到對面

Illarramendi 而家千2 有
入唔入好

玩英超會做 可惜我玩德甲

icon 數值不嬲都係假
用過先知好定唔好

利申用過尼少

10萬樓下既實用卡係咪唔會再升返上去？
入來都冇用？

得番三日可以做

第一季係咪最多拎到12張ICON Swap?
7+4+1

會不斷出，上集萊斯就出卡出到瀉

窮撚打左咁多集都未試過用ICON
想問下, 波叔同KLOSE ICON好唔好用????

諗諗下 大巴if都係得車頭相
係咪即係成隊祖記都唔會出特別卡
冇理由萬聖卡 生日卡 得個大頭咁柒掛

波叔頓，klose用頭，今集用頭入唔到波

Icon token即係點

慘..........既係德撚可以放棄......

特別卡都仲有機會出
不過無咗版權都幾肯定無半身相

頭廢到唔正常，遲下update肯定會搞

Toty牙朗都係得大頭 慘

上集冇打到尾？打到尾要玩icon真係冇難度

頭先2字尾入到
更多巴琴晚仲勁

以ea咁小氣，你都唔好預祖記有太多特別卡，我估最多黑卡，toty同tots會有，其他果的應該冇佢份

我岩岩都係2字尾入左d

真係唔知點做到，係咪死ser 前 bid 定

potm奧巴值唔值得做?

依家3.1k 都搶唔到

可以問下sad巴

拉膠 華拉尼

Wl比兒子女女女左6場
封射門又封唔切，仲要左右開弓
走位又靚，又靈活

應該12+12 EA佛心可以俾你奴少隻

拿卡定費明奴好用？搭lucas

無追到post, 更多巴幾多入

新手想問係砌到100chem就掂
定係我militao得4chem都會有影響？

平民係咪都係GIMENEZ?

唔記得用不推文

根據上年嘅經驗，費明奴有二傳有射術好似好啲

玩阿根廷 入阿根廷icon

建議中超起手

12+12 係指?? 第二個 12點黎

有影響

Push

唔係呀我係要解first own

整咗個ICON SWAP統計俾大家
歡迎入去投下
有都幾有興趣知你哋會點揀

完左呢堆之後再出

我上年都用過拿卡覺得一般

Lucas 搭個差唔多速度啦
Rashford

最煩都係打sb

rival 個d有心落d5 或以下解正路都快

有無野執

thanks
即係第一批得12張，唉我諗都奴唔得哂12張

自隊左十幾場落D5 輕鬆解完兩個

爭少少上d3 應該都會玩自隊算

拉舒夠唔同硬淨？本身我用緊lucas搭耶蘇，好單薄比人埋身就甩

Baby Raul 同if dybala 入面揀番Raul
Icon 力場

一場出得14人

咩料呀個icon swap 要用第一手球員撚有咁多五大聯賽既人咩

MLS個龍炒到1萬?

仲要跟更多炒卡

巴打話Lloris 垃圾，唔知係咪

然後唔砌翼，入Lucas+ Firmino

sb 如果有75以下既打 打半場半掛機都得

諗諗下都係奴巴哥 有愛..

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

開咗個Google account 放template

高過 拿卡費明奴

咁免費緊係有代價

icon swap有個任佢話only gold players
咁黑卡，otw果d算唔算

計條數好似換三隻iCon
抵過淨係玩一隻杜奧巴

個SER 咩事 鉛撚到

算

最平嗰隻850

舒米高依啲垃圾icon換嚟做乜

留翻第時sbc要做
可以用

例如呢？

Giggs + 哥迪奧拿 + 舒米高

香港選手打資格賽

lui 哥

shing仔

香港朋友記得去支持下

今年冇icon sbc，未必用得著

哥帥勁咩

賣coins

啲人話垃圾嚟

奧雲或者Ian Wright好唔好用

Giggs上集用過，麻麻

2星wf

琴晚見普金奧巴美羊跌價
專登賣阿古獸黎入手
用左幾場 廢撚到仆街
又鈍 workrate又差
有幾次明明佢起步跑緊 我放直線比佢
點知佢無啦啦收步
屌你老母咁個pace有咩用

張奧雲睇數值好似真係唔錯，有冇人用過

唔想太奴都係焗住揀佢

我好正常

想換古華特 但baby icon好廢

真
唔想奴咪俾錢買
冇人迫嘅

first owned係咪姐係要抽返黎先得？
點做到

講真個堆baby icon
仲廢過呢家日夜對個d vvd son 包皮屁馬

Marketing黎
快d課包啦

想換nesta ／ ballack
但好難做

屌啊…

咁多張 你換埋我果份

講真個句唔係好難farm啫，你成個月比你整喎，仲要有啲係可以一齊做

咁farm到嘅話佢好唔好用先

求其啦

咁紅卡呢？

Sbc/紅卡/loan都計

算
你search club filter gold嗰d全部都算

上集經驗係廢
仲要咁多張一定唔值

尋晚買咗 Ben爺 都有呢個收步問題，關唔關個ser事

謝熱巴

認真
換邊隻icon 好

廢就唔要了

舒米高真係咁廢咩?
4張真係好吸引

有愛最開心 還掂幾時都會有handicap

13win完wl...最遙遠既距離...
打到想掉撚爛部電視

真係有愛先換 但張baby古華特先3xxk到 我直接買仲好

閘中波拎黃 得多次身位拎埋第二張黃

有金3都好呀 我先得7w 得返15場 打icon隊好冇癮

咁快手

ching銀1...打極都贏唔到個一場
有4場lead到最尾比人追和，加時輸鳩埋

好想要gerrard

呢家son已經只係基本野
隊隊都咁撚有錢
佩服d中超隊打wl嘅巴打

我都打到尾先夠14勝 打到好辛苦有冇巴打教吓skills

上集超廢

睇多d youtube
大把教

想知更多巴upgrade 成點

個ser做乜尻 搵人打dr load極都load唔入

一隻呀仔kdb都貴過我成隊打到灰

無咩upgrade

我都係咁諗
唔係話奴唔到
不過打機為開心姐
仲要俾佢限住限住做呢樣做個樣
本身唔係我去遊戲嘅原意

好快你都有

砌咗隊法國，中場Sissoko 好勁，但係前場好似中超順手D

Icon wrap 杜奧巴 勁唔勁得過 普金 阿朗 包皮

Vidal用落真心唔似得6字頭
食咗sha單刀仲要冇人追到

呢堆最平都50 60萬 而家送俾你仲想點

緊係勁唔過
baby ja

我都叫做freehongkong但唔係我黎 岩岩訓醒

用過88個張 不錯

有冇任係奴vvd son
比較想奴

唔係張張都baby 巴哥已經唔係

有隻vvd但唔識入落隊法甲隊

我sb 都鉛到喊

我差1場

最直接咪一開波後備換入

連 Alisson?

英超有咩中堅好用
Wl比皇馬隻米列圖屈

新手想問下
點先攞到icon卡

隻J辛 應該爆到機

又入唔到隊 難聽過粗口

我都揀j 辛 / 巴哥 / Keane

點執好 定留錢炒卡

Sanchez + Sokratis

真心入唔到，法甲得一個荷蘭人，我又唔玩英超，點砌100

仲可以綠線 美欺

LM Anderson RDM Sissoko

講到好似玩法甲就唔可以買英超人Hybrid 咁，不如QS

我成日用vidal中路帶波衝出重圍
實感速度真係唔算慢

Javi做咩冇啦啦炒起

IF夏迪奇抵入 古仔potm可能要用IF 16k有85分

是撚但鳩執都砌到啦
俾隻好牌你都唔識上

J辛定rio好

agility balance唔低
所以唔會覺得好鈍
本身仲諗住買de jong
呢家慳返10皮

想問古華特勁唔勁

人地入貨等POTM

可以買埋兩個拍住打o既

咁快
杜利素又冇人入

我應該會要J辛+卡路士

如果j辛係bb嗰隻你話幾好

儲得咁多張不如換巴哥

得咩

閘正正常常都玩耐d 如果唔改頭鎚 j辛既問題無咁放大

Rio baby 我覺得都係米列圖之流 頂多咪lenglet 除非有人用過話有神力

原來卡路士 11爆左

得返奧高查換

係囉邊有咁順

如果j辛係bb嗰隻就好

暫時仲可以點執？

Tolisso 今朝睇 2200，算唔算貴，唔識

我想睇勇者換18張 icon pack

琴日抽到硬吹sanchez
無得賣出去成幾皮野 焗住自用

icon swap D 任咁Q 難做既

今年成日都搵唔到人

更多巴而家入啲咩貨好
有無開tg group交流下

好似好慘咁

想換J辛 意甲jj 差隻右閘

LB Tie/ Robertson
暫時高波勁難入 LS轉Lucas
RB 有好多選擇

係幾勁 但唔係熱狗又唔想砌英超

只要佢唔係first debut 頭鎚 其實都唔難 係奴o者

唔係時時刻刻都有貨入

你可以炒下位置 chem 呢D既

BB好咩 上兩集都係prime 好d架

易過佢D咩70速橫傳 德國人頭鎚先

未去到值得爲佢砌英超

阿狗就胡禮啦

拜淫球員係咪要入定啲
入左幾隻pavard

所以見到佢市價係5-6皮 灰左

派彩先入

7 場一手rival
睇到頭都痛埋

前線用勁既 中後場是鬼坦塞d第一手球員都夠

Rb 我有普金阿諾 TOTW Aurier同新嗰張狼隊TOTW Traoré 邊個好d？

哩樣真
咁諗法icon swap又好似好抵奴

其實唔算難 因為對面都係垃圾陣

唔怕輸嘅話一唔夠打就走
總會贏到兩場

支超同埋美職有D位得好少金卡
D價升哂
特別支超龍門後防同RM, 基本冇選擇

唔係好明 打電腦world class 唔算難 洗咩專登買人

再唔係有四隻勁嘅一手，另外三隻垃圾亂擺，一開波就換走個三件垃圾，真心唔難

左閘

對面咪又係用垃圾 垃圾vs 垃圾 無影響

一輸一球即走 唔駛煩

今朝解最浪費時間最悶既 中荷美sb 解晒

砌靠100CHEM都要卦
我支超真係冇後防人

係哂時間奴姐 打唔掂咪跌一個division

Rio 上兩集prime baby 都勁啵
反面J 辛上兩集都麻麻地
不過今集META 可以玩兩閘谷上可能會勁左

岩呀，輸多幾場 就會有一場點都贏

求其砌堆銅卡算啦

搵D 低rate 低chem 唔難

J辛之前係輸太矮 傳中比人壓住黎頂
但今集heading廢到咁 應該冇咩問題

佢唔矮 係jumping低

strong link YOU

上集用過moment, 唔好用

以前用過 比人強姦

英超平中堅係咪papa最好用

係呀, 所以買左D銅卡砌

middle

想問prime icon係幾時出

12月後，好似係

唉屌有撚排奴

最衰無得同人夾定 每人入幾球咁

今集廢咗燒味 更加重冇問題

如果換埋位 打stay back cdm 都係正野

賣左sane轉son
用完真係返唔到轉頭
之後執後防定翼好

不過都係rio算
右閘用mbabu好滿意
中堅緊要d又唔洗哂錢買vvd varane住

砌4222
Anderson-> Lucas
Gnabry-> Werner/ Reus
LB Robertson
RB Mbabu

贏緊1:0 人地換完人 成隊波中鉛毒
閘位追追下波仆街 心諗呢球一定失
跟住門前尻下尻下比人篤入

中鉛有得睇 邊球會失都睇得出

打wl
人地 隊野勁幾倍都仲要我食鉛
3比0,輸番七粒俾人
On 撚9

第一場試完 比電腦禁屌

有冇師兄用緊德甲 成班高佬會唔會節奏慢
有900k 諗緊買一隊德甲 定係son+其他

主場都好撚鉛
heel to heel都出唔到

星期一會平d

玩家對玩家 好心關晒d script 去啦
仆街ea

J辛定巴哥定butrxxxxxo好

Werner + Reus 打前
Havertz CAM

好想要啊呢隊

我就係儲緊錢買son+anderson
依家用緊ben爺+亨利

除返一個月8張
似會奴到

EA真係垃撚圾
成班人中撚哂鉛 兩球單刀健康射都可以飛機
都算撚數 黑哨你都同我出撚埋?
落剷中哂波 仲要唔係last man 唔係後剷
都可以直紅我?
DLLM EA

不過見對面係Free HK就算la
巴打你個352都唔錯
行軍速度都幾快

尋日見平入咗 Ben爺，set咗潛入，但俾直線佢突然收腳，係咪我問題

ST Gnabry+son
CAM Reus 有冇錯 如果係建議咩chem

巴哥定owen好

我覺得係4222
SON + Reus ST
Anderson + Gnabry 打兩邊

4222 reus同son 前鋒

sissoko食咩chem杍

352好撚正呀wl暫時8g7w

對面領先一球後場角球旗L2點搶？俾佢嘥晒啲時間輸咗

上星期打生打死28場先14win
今次轉352 21場就14win
In 352 we trust

J辛
越睇越唔錯 再加上係92
前鋒太多選擇 有愛另計

要研究下

試過用4222 中間空左同埋好難攻 可能自己廢唔識用

owen
一個字 快

First Hand係指係market bid返黎都計嫁嘛?
定係一定要開包中既球員

先甜後苦

我食咗Shadow

屌唔好啦掛我係咁意14勝左右就收手 唔好做鳩我啦鬼婆

咁試吓4231
Reus攻中

一定要自己抽

聽Sam哥教路，一個留守前場一個回防，防守同打反擊嗰陣似番4231

所以真係唔係想像中咁奴，都可接受
巴哥就真係奴

下 點做

逼人課金

打4222 lb有咩非icon選擇

想問wl點樣可以睇返自己已經打咗幾多場

時間表有

奴緊

有一個頁面可以禁三角睇schedule 就會見到你剩餘場數

Alex Sandro, Robertson, 皇Mendy, Telles

係喎

呢個世界有untrade包 不過主要都係想d課長 課埋五大聯賽

我買咗reus之後，因為2隻前鋒都唔夠氣回防
所以又較返2隻都潛入後方
順過之前

EA真係痴撚線 咁直接買ICON好過啦

唔係
自己抽/sbc/紅卡/loan卡 都計
總之係寫住first owner就得

咩陣

又話唔奴

App到睇唔睇到邊張卡係first own

買coins定買icon啊
唔係課黑coins你要買icon咪又係課金開pack

Player bio嗰度number of owners寫住1嗰d就係

會451入場

兩個都跑唔快wo

筆值

呀屌，我get錯添，我以為係第一次上陣
即係七個first own加第一次上陣仲要贏三場
咁都還好既，first own抽中一次就得，但要中哂五大聯賽就........

我頭7全W
之後10連L

Robertson

巴打有咩建議

Witsel食乜chem好？

willian?

Shadow?

唔洗第1次上陣
用同一班人贏3場就得

同埋個任都算耐
每個禮拜做一兩個都得
最怕每個禮拜出少少
然後一miss咗就斷

睇落speed都差距不大

宜家最大問題變左我unassign有成4-500k貨，開唔到包

好彩頭2次dr都揀untrade包，睇過個倉都齊數，應該搞得掂，不過要的時間

而家出曬好過上年每星期出咁煩

本身下個月有兩個禮拜唔係香港
以為唔會奴到張icon
呢家又原來得

係要花d時間
難就唔係好難

咁調返轉今年係咪無左普通swap deal卡?

之後局揀un吹，同埋要快d清左個unassign先 又局鳩我平手走

Wl 9g1w 好似輸到對手都搵唔到

我都入左幾隻，利申唔識

drag back都沒反應啦

應該仲有得跌

屌sb點打要world class仲要拎廢隊打

隊波想改名 係邊到改？

而家打夠40場可以繼續打，可以刷到的6x rate既打，易好多

有冇師兄幫幫手，點解過唔到

Lucas定Firmino 打352 cam會好啲

4隻水晶宮

你4隻阿 搵個換第二隊

想問可唔可以入左場換啲唔係mls既人入去

不高於3阿

可以

可以
Rival嗰d 7個1手嘅全都可以
佢淨係要正選fit到個requirement

屌，打晒要求都睇唔到

有冇巴打有買coins?

右邊咁大粒紅色點你無視咗佢

開頭睇唔明 依家明了

頂 咁都唔明

tie仔都拎去做SBC? 唔用拎去賣都執返2K 再幾百蚊買隻廢金好過啦

你岩 換完得隻莫拉達 好撚後悔

都係換carlos/哥狗/giggs算 難做到喊

想換走隻神軒去有咩推介
好似一上就要de Bruyne個啲
同埋cb cm rb 換邊個位先好

係，絕對唔難，係煩
就算狂輸，中間點都會贏到1場
所以點都會做到
係時間問題

1.5m有咩game changing嘅前場
最好icon

RS Lucas
RCM Ndombele
LB Robertson
RCB Sanchez
RB GK 有好多選擇

Alli

Fabinho 推sissoko上cm

Ndombele 有張不可交易個場用過好似麻麻
你推介個啲其實都係我心水，想問下意見換咩位好先

Alli好咩

其實而家壓星仲有冇用
間唔中都撞到有人壓星

Allan 打CDM食咩卡好

Ndombele 唔啱玩，可以試下if Ndidi

我習慣係 前場> 中場> 後場

屌點解入哂窩利同頭鎚都解唔到個任
係bug左定我有咩誤解

點解唔買馬斯亞？

推

美斯算啦

Futbin 更新啦， 返回制番來啦

前鋒？
King kenny

想問啲人成日話炒卡係咩意思

同炒股一樣意思

Anderson Weak Foot Work Rate 好D

300mb上網都有好嚴重button delay 點搞好
上版睇過話咩有可能連錯server 有冇高手巴打指教下可以點check?

3星wf不了
同埋佢唔夠靈活，唔係翼嘅材料

早兩日仲心諗返回制點解無啦啦冇咗
過兩日就Patch咗
Futbin
On9 EA啲膠嘢幾年都係咁

On9 EA啲膠嘢幾年都係咁
隔離post有班傻仔仲旨意ea會fix啲bug
我都唔講其他野，剩係罰球換完人，條白塊bug左，橫跨年幾都未fix你就知ea幾佛心

H/H 高大 同跑快d ，同埋有4星腳
再上唔一定要 迪布尼 仲有 法明奴同艾歷臣 不過呢2隻都10萬

今年連r聯default 分組都唔update
其實入面班員工有咩做

4sm不等於4星腳喎

遲啲想法老cam

技能動作4星
我岩岩意甲轉過黎 ，咁樣踢住先 打落都幾順

不錯
拿卡 阿古路打前
費明奴打CAM

0防守陣

全攻擊陣

古華特換唔換得過 好似唔錯咁

原來sancho dead eye打中咁爽皮

352 D人同戰術點SET?

上年好似係fifa設定 連線地區 睇下有無自動連左去 奇怪地區
今年應該都一樣

點解低rate實用卡張張都跌
Ssk反而越升越有
想入來自用都唔得

上個post有齊教學同 youtube

Meta 卡
尋晚60k入咗

今年可以連美斯

係入PROCLUB
建立球會睇下自己建議地區係咪係中亞
有時會連左去印度
咁就要出返去PS4 SETTING度
TEST CONNECTION
再入返去睇下係咪中亞
都唔係就係咁刷

d中產陣全部都用佢黎連son dembele mbappe

我想講，自從上幾個po #2唔記得用不推文回覆之後，真係到依家都未中過walkout

Same

你d運氣用咗嚟加持香港

如果咁樣真係可以加持到嘅話，我成世無walkout都唔介意

拿卡我驚佢慢
用慣啲快同敏捷既人

睇youtube 話Lucas係cheap Messi

聽巴打們講352幾正 兩邊翼衛應該用翼鋒定閘好？

2600-2700都買左幾隻

有冇人尋晚到今日 d6 dr都搵唔到對手？

英超嗰個？

閘，要回防

SB 打到 46k9
希望唔洗再打

係

其實啲風格有咩用

特化能力值

我見佢雙箭嘴某兩-三個能力 但即係加幾多

新手應該打SB 定DR 儲錢？
玩到咁應該搵邊個位先

Futbin 有得逐個試

點試

出咗街想電話炒下卡除左app仲有咩方法
個app delay得有啲嚴重

好奇點解入

打Sb掛40場初心者入5球 都有機會傑3 打多幾場真軍 傑2都得

濕鳩ea

入場可以換返3隻勁嘅出嚟

POTM美羊有係食評

有咁多分咩

690*40+1500*2=30600

呢啲肥料一定升
見平就入實無死

今年仲有無得刷home win
屌啦星點用垃圾first owned努rival win

金一啫，唔會傑3嘅

上星期傑3 28000咋

雙防中拍施素高揀邊隻好？

if Ndidi / Ndombele/ Wijnaldum

利雲好撚屈

迪基亞定艾利臣好用今集？

就算唔係炒攞嚟自用整SBC都好

艾利臣幾好 ddg唔知 但彈多過讚

If應該都有利雲份 帽子戲法 其他國家啲人又冇邊個突出

不管金一包定係傑三包，抽到好野就係靚包

頭先睇完lui gor資格賽live
好肯定係alisson

Icon swap rival D任好難

唔難
係煩，點都會做到
係時間問題

Icon swap換邊隻好

可以參考更多巴提議

5大聯賽都有D位置需要icon填補，睇下你玩乜同需要

我玩西甲 就諗住J辛
西甲好似無乜勁RB

第一手美職中超SB嗰啲好難

屌你老母 EA個Ser 永遠都係咁撚垃圾

學其他巴擴講入場第一件事： 換人

時間問題
SB可以揀低Lv的世界級黎打

成手拜仁博輸就仆街

有冇人用過Umtiti

點解解唔到online rival 83 個個任

有無人有呢個問題 後備都已經無special card

無野喇 擺左d銅卡係後備

痴線 中超得1隻金龍門賣到4千幾蚊
我200蚊買左隻銅人黎解

原來”China”都係屬於敏感字眼
啱啱整隊for icon swap用
佢話唔俾用呢個字

慢

啱啱打咗隊liberatehk
打到臨完場補時贏緊4:3無啦啦突然窒咗
跟住就彈咗"結果正在審查"出黎
跟住彈返出ut主頁
唔係想串鳩你 真心想知點樣chok出黎
求指教

想要fb

睇邊隻啫

屌有冇人打算完全忽略icon swap?
我淨係想好好地地打機

睇得出好多人唔識用352都夾硬用完全無威脅

見到都唔想解

兩隻梅拿兩隻泰亞高，之後一堆馬天

same here
不過預左有一日人人有隻icon 入隊hybrid 冇難度
而你同我就

平時sb dr都係打到銀以上一級就算

見到都覺得好撚辛苦

叫你用銀卡打RIVALS 仲要贏 痴撚線

Roussillion有無得升 岩岩抽左兩隻

有冇人覺得頭鎚任好難解...

其實得rio 辛尼迪 杜奧巴 emilio入到隊

Mbabu食Anchor?

其實呢的swap換icon算係用時間換金錢，上集icon sbc其實係用多左錢
暫時睇，冇icon sbc我係會洗少左錢，而家個陣定左，我已經係儲packs，放棄左好多短炒機會，有錢已經入的冇風險長期貨

金2係咪好過金1
玩352玩到17勝仲有5場淨
上星期先猛車邊14勝

儲下貨先

好奇大家課幾多， 閒閒地都幾百k以上

if delaney 80k 有冇炒賣升值空間

我反而想要lb carlos
閘易入隊又個個league 都少選擇
86 都夠用好一排

不過真心唔想奴
場場換first hand 煩到死

first hand 好撚on9

中前可以點執 500k

我自己炒卡賺多左過課金，課左2，300連張walkout都冇，打足sb，dr同wl其實一星期起碼有100k左右，再跟呢度的巴打學下炒卡
開game好多機會賺錢，不過要時間同眼光

Max price100k 升到85k先賺得1K max price賣就袋萬5
拜肥料 當80k買26隻Javi 賣到4K 1隻就話就袋2萬

Bug黎，我試過diu 9 ea ea 話搵唔到我贏既record 重話唔會錯

多謝巴打，
德甲potm幾時出？

玩no rules輕鬆奴堆19 OBJ

唔洗場場換
你隻野係first owner 就得

Javi 當賣3.5k 都賺到6-7k 前題係要搏佢POTM2分1機率出拜仁球員

想問下Walkout 即係咩

佢84 rate點都有啲用

唔多清楚 下星期5定20號？

個ser死左?
WL搵唔到人

最仆街係要由佢入波
即係要我長期 d9 啦dklm
重要奴緊一張咋喎
幾時得黎夠數換

不過算啦往年icon sbc 都係完全無視
當睇唔到

玩sb初學級，輕鬆做完，順手刷埋sb
跟著個黃金級先係極品

開pack中 86rate或以上既人

抽中球員rating 86或以上就會行出嚟

例子順便晒名：

仆街又無用不推文

唔洗場場換
First owner就得

唔洗入波，羸就得

巴打中咁多walkout
開驚到依家淨係中隻T.施華

贏就得.....
正選有佢地就得
入到場可以換返3個平時用開嘅人入嚟
其實唔係想像中咁難

即係只要first owner 人仔長用就得？

我以為入場果刻要0 出場次數先計

你等多個星期啦又

唔係，first owner既意思係張卡唔係買返來就計

屌你咩

First owner就得 唔洗理出過幾多場

我都係中過隻艾達偉列特

更多巴 請指教 而家可以入咩貨？

我完全get 錯左
而家明白晒

睇嚟呢個可以放入po頭template

ozil 8000賣唔出

今晚11點睇小弟開台比人炒 跟對面學下技術啦
(仲有獎抽)

一早跌晒啦

頭先有無人用10k buy now咗 javi matinez

蟹左幾十隻 而家先4000
博佢遲下升番

有無我就唔知
不過我屌你個名呀

成日禁住踢禁住射
之後比人反擊 唔夠冷靜輸波

求指教
1M budget
有untrade havertz
trade witsel werner
諗緊hybrid法國入son+ssk+koman
定係reus + potm lewan（但係冇好既LM）

Umtiti定lenglet好用

可以玩NO RULES?

抽/sbc做返嚟/紅卡/loan卡 都計

可以，佢無限你咩mode

尋晚7點幾已經要賣啦

終於抽獎

我下個po會加faq
唔使我哋係咁覆

1m計唔計埋張圖嗰d
定係額外仲有1m

都冇人睇架啦

加埋 可以入場換返3個勁嘅出嚟

等多幾次就記得

Alisson
de gea
Alisson 好d?

我會換走delaney，放rues+lewan potm
另外三個位再塞son ssk martial

隻漢丹已經3次角球打空氣比人頂入
屌佢老母

咁勁 我都係猛車邊金3 下星期試352先

買son好定阿古路+萊斯好

有冇人有sub futbin d 服務

搞咩oblak 突然間貴左咁多
唔係不嬲達屎貴佢幾千既咩

額外

對電腦定真人？
真人既應該好多謝你，今集的角球難入到嘔

佢哋問我哋唔覆咪得

搞到好想做利雲打token

新手第一次玩WL
請問會唔會好似SB DR咁跌rank？
淨返兩場 而家17win 打埋都升唔到gold 1
係咪可以唔打？

呢家有貴價sbc，加埋之前個價係偏低

屌唔好啦

不過我覺得不推文一分鐘只可以用一次係幾麻煩下

好似幾好
唔該哂ching
呢集ssk+son好萬用

唔會跌，可以唔打
第一次就17w，巴打好勁

熱迷表示兩隻都無錢買 \/

唔夠錢就左翼換做anderson

有無人用過Areola 會唔會好廢？
見oblak升左咁多 想放左佢換areola算

砌貴野用4222砌，唔洗砌翼

呢排要開始ot喇 慘到仆街 好撚掛住同大家鳩up

wl呀屌
垃撚圾漢丹

thanks
對上一集玩UT已經係15/16

有冇新手公廁隊推介

個轉會目標 爆50個有冇得好似主機咁 將佢移走先？ 宜家爆左 bid唔到野

標準答案：中超

放post頭

你哋隊波幾多錢身價/WL幾多win？

ok

20球中龍+4球中柱 對面兩射1中 輸1:0

又多個星期

用apps買左幾分鐘就彈 “Auction status changed ....”，明明仲有時間淨都無得bid，要quit apps，有冇得攪？

我屌！！！！！！！

Kdb 好似好用

隻jorginho做落唔錯

中超icon swap...
好彩之前中咗Oscar , Ighalo , Bakambo

wl 1win

打咗幾場先
個陣幾勁都唔差

Wifi 5格又會lag住輸
插線又揾唔到對手

EA您想點撚樣

棄game賣coins 包卡

第一次WL 9場先1WIN 係咪GG

有無人已經打完icon

5-6場

租借球員算唔算一手球員？

而家做隻利雲要幾錢

D6 得我一個 屌您老母
比人落左結界呀 ?

諗住解隻giggs算

終於奴到第四張

快撚到

其實真係唔急，兩三日先做一個都得，不過我都做咗四張

屌如果要隻杜奧巴要奴2個月

第一手係要自己抽定買人都ok?

今次係咪直播打WL
唔想睇打SB

話就話兩個月先攞到，但果的任，我有信心一星期搞掂佢

留個tg

原來呢度有人開台

入唔到web app

wtf wl冇得睇自己打左幾多場既？

Joe Gomez 升左一倍

1000–》2600

禁三角型

咩原因

有無人開定po

終於有返walkout

我
做咩

有冇人有電話佬食評？想夾ben爺